8gb ram開多幾個分頁就會彈唔夠ram叫我關閉chrome，係咪應該升ram??

但網上搵過8gb ram夠用有突，又話16gb ram係多餘，搞到我唔知升唔升好，唔升開網頁又要就住就住驚爆ram，平時閒閒地開二十幾三十個分頁

每個分頁=開多個program

開二三十個分頁真係認得邊個打邊個？

8gb ram夠用有突

16gb ram多餘 ?
我平時都係開十幾廿個分頁又一路打機 chrome仲食得多過隻game

認得

自己開task manager睇下用左幾多啦

睇過，一定係關個垃圾chrome事

一定係16gb ram好....咪撚聽呢到啲傻人講話夠用

Chrome真係越黎越大食
為左收集data 不惜一切